楊雪盈：民主路上見

民主派初選結果初步公布了，我的得票很可能不足以讓我參與立法會選舉。首先，我一定會尊重選民的決定，遵守初選協定，跟從民主派協調的安排。我相信，這是基本的政治道德，也是民主派能在議會線上抗爭的基本條件。

除了萬分感謝之外，未能取得足夠選票，我也想跟我的支持者說句抱歉。但是，我也承諾，我會繼續在不同方面上，以我能做到的一切，為香港的民主化作支援。希望曾投票給楊雪盈的各位市民，千萬不要灰心！希望大家一定要在未來的正式選舉中，給各位初選勝出的代表，投下支持的一票！民主派能團結地在議會發揮最大的抗爭力量，難道不是我們共同的願望嗎？

對於民主派陣營，這次初選以後，我們還要加倍努力，令參與初選以外五成以至更多的選民，在正式選舉中給民主派投下香港選舉一直以來最重要的一票。

對於政權，這次初選以後，你必須認清，香港人追求民主自由的民心不滅！

香港人，我們民主路上見！

不了

楊則天

輸得有風度，都仲可能有未來
輸完發脾氣，立即等於政治自殺

所以呢鋪佢識玩

希望佢真心做到

楊則天 Bye Bye

原本以為佢票數應該同彭差唔多
估唔到佢雖然尾二，但都多包尾嘅彭卓棋一倍票

見過街工唔怕黑？

彭真係乜都輸無計

只係證明佢灣仔區霸權見哂光 俾人知道佢柒姐

對佢無乜好感 bye

所以有人吹風話碧雲姨會照選，一樣都係痴線
民主黨點會俾佢亂嚟，其他區都唔使選咩

On9先會輸完發脾氣

如果碧雲選 鄺許退黨都似 唔係一鑊熟

佢努力改進下啦
唔係話冇得救